(求介紹)邊到買MacBook好？

本來諗住喺啲大專網到訂
平係平 但佢話要一個月先到
今日去咗豐澤百老匯到睇 但貴1000蚊
又無printer
所以想問下去邊到買好？
電腦城嗰啲有無贈品？

apple

有咩好處？

大專生係apple store買好似平400

有冇人知大專果個優惠去到幾時?
搵嚟搵去都搵唔到

官網下面有個item叫教育應用 就係入面

唔該晒巴打

apple官方優惠幾時都有

notebook ownership progranne